# carrito

instalacion:
Descargar el proyecto
ejecutar composer install para installar las dependencias de laravel


Definición de archivos:
/.env se encuentra la configuracion de acceso a la base local

Crear una base mysql con
 CREATE DATABASE `carrito` /*!40100 DEFAULT CHARACTER SET utf8 */;
 
estos comando crean y populan las tablas
php artisan migrate:install
php artisan migrate
php artisan db:seed


Ejemplo de ejecucion:
php artisan serve para correr el servidor de laravel